如果會唔會介意自己條女高人工過你？

其實佢唔介意你又介意乜？

條女都高人工你都幾撚廢

討論下

人夾人
你自己都未表態,
冇野好討論

會啊會自卑
唔係自己唔努力
只不過工種唔同冇得講

佢讀專科人工40k up
我只係打緊份廢工 1xk up

利申 fg

最好係高到我唔使做

人工高 養埋我就最好啦

邊個係如果？

打錯

唔介意
毒撚已經溝唔到女
仲要收窄市場
可能要孤毒終老

男人真係煩撚過西
女人同有錢男一齊就雞
女人同冇咁有錢男一齊 男人又要去自悲
想點撚樣？

大把女人低人工過男人

你仲有你老母陪你